狗鐵游擊戰正式展開

好想睇狗鐵封晒所有站呀！

既然去邊就封邊 一於全民運動，大家行下路，做下運動，食完飯行幾個站，既環保又慳錢，仲可以減肥！

唔想行嘅 呼籲市民改搭其他交通工具，因為狗鐵成日無啦啦停站，令市民好困擾㗎嘛。